午餐：06112017🐓👍😋

我都食雞

雞雞好好食 每一個國家都必需要食
雞雞乜乜乜乜 🤙🏻🤙🏻🤙🏻

35蚊

又抵又正

冇錯呀 褲褲

仲食咗雞腳

雞扒仲薄過你老母條底褲 辣殺